買避孕藥

想買避孕藥 又想有埋醫暗瘡
有冇人知邊度有得買Diane 35 ??
搵左好多藥房都冇 sosad

避孕 醫暗瘡

家計會

你要肯定自己因爲內分泌失調先食好d 可能睇個醫生先
家計會同婦女會買避孕藥最平 你可以search 下先